其實佢喺你心目中 並唔係咁重要

同樣道理 你喺佢心目中 更加唔重要 所以唔需要未咗佢而晚晚失眠 我知係無可能做到

晚晚失眠會唔會咁誇阿

大東瓜誇喇啦啦

啦住東瓜仔？

發現好多計仔？

東瓜女靚到人人都想娶？

仲有隻變色龍佢最鍾意捉蟲？

wu~~ 烏鴉嘴 ........唔記之後

流到成面都口水

怕醜草 執到寶 寶寶抱抱

抱抱住冬菇頭個頭啲樓？

慳番d銀兩唔洗買樓？

塵世裡需要愛？

人間故事總有愛？

樓上兩個傻閪做乜尻

塵世裡多競賽？

人間結局多障礙~~~礙？

其實以我大東瓜嚟睇？

屌你老母 仲記得之後？？你on999?

真係邊個再話我傻 我就真係走去請佢食燒鵝